救FC

有冇朋友仔可以幫手check,呢2個係尋晚有份拘捕方同學嘅差佬